民主派 時時比人打 點解究

焦土：
破壞藍絲廢老狗家屬嘅平行時空
無底線地破壞搶劫殺害藍營
黃藍徹底對立，生死戰，輸左做難民
和勇永不割，亦唔有任何底線

攬炒：
維持現況，建立黃色經濟圈
政府唔會妥協，預計抗爭以十年計
被捕者面對刑責及經濟困難
望住藍營過住開心快樂嘅平行時空
啲狗都已經十皮野一個月